你哋唔好再自殺 因為你哋唔尊重犧牲咗嘅人

一嚟唔尊重自己生命，二嚟唔尊重死去嘅人。
200萬加1， 呢個1數字已經好沉重。 之後再嚟加二加三意義已經唔大。 一個人嘅生命係故事， 多人嘅生命係數字。 畀你200萬加10000又點，最多變埋201萬。 真係唔好再做傻事，大家都好關心每一個係絕望嘅人。唔好再畀 咁多個兄弟姊妹承擔呢份沉重啦，好嗎？

天盛區議員陳思靜話死士係邪教